（突發）頭先係荃灣公路....

見到有6-7架警車出緊去

有冇人知咩事